點解無人支持成立軍政府?

放核彈都唔割蓆